### Site pessoal

Este é um site pessoal feito em django, o deploy estava no heroku, porém o heroku descontinuou os planos gratuitos então atualmente este projeto não esta online.

### Stacks:
<ul>
<li> Python </li>
<li> Django </li>
<li> HTML </li>
<li> CSS </li>
</ul>
